投資買港島定九龍好？

首置投資買港島定九龍好？

買美金

港島

武漢

睇你返工返邊

紐約

點解嘅？

無諗住就返工架，純粹投資

聽落有錢D 九龍成浸cheap味